話之你個headphone幾多千蚊，電話冇呢10隻歌都是白費

1. 菊梓喬 你就是天下
2. 菊梓喬 忘記我自己
3. 菊梓喬 一輩子守候
4. 菊梓喬 回到以前
5. 菊梓喬 但願人長久
6. 菊梓喬 手中沙
7. 菊梓喬 七歲
8. 菊梓喬 別再怕
9. 菊梓喬 只想與你在一起
10. 菊梓喬 聽雪落淚

HANA!!!

獨唱歌好聽極有瓶頸， 講到識飛咁

仲以為有學貓叫

睇佢演唱會？

想，不過冇錢買

我好中意HANA，希望HANA見倒TG我
TG: skin01

我願意開post一個月瘋狂吹奏

HANA 人靚歌甜

其實我好out好耐無理樂壇，因為菊梓喬先重新認識下

呢一首'你就是天下'，大家每晚睇TVB播倚天屠龍記一定有聽過

HANA菊梓喬 - 你就是天下 (劇集 "倚天屠龍記" 片尾曲)

好想做隻貓

收爹啦

咁惡做咩

HANA菊梓喬 - 心有不甘 (劇集 “皓鑭傳” 主題曲)
漏左呢首

HANA

打手？不過都覺得佢首一輩子守候不錯

HANA菊梓喬 - 鋼鐵有淚 (劇集 "鐵探" 片尾曲)

唔係啦

佢D歌聽落去真係好有味道
把聲聽完會HIGH到打冷震

現今樂壇真係冇咩幾多個岩聽

HANA菊梓喬 - 別再怕 (劇集 "兄弟" 片尾曲)

佢聲底係ok
但唔認同係必聽必要有

CHING識野
HANA聲底真係OK

加埋靚耳筒真係不得了

有哂

識野

HANA菊梓喬 - 飛蛾撲火 (劇集 "宮心計2深宮計" 片尾曲)

HANA菊梓喬 - 久別重逢 (劇集 "三生三世十里桃花" 主題曲)

個人覺得Hana人美歌甜

聽呢個 轉左下首都唔覺

樓豬好心唔好係度自命清高
聽歌口味都攞黎打飛機刷存在感

有咩問題

你呢d 垃圾波台狗應該都係冇乜自尊心 要靠出膠post黎攞存在感
咁你繼續

我吹奏hana，你咁嬲做咩

已買演唱會飛

好好聽﹐好洗腦

CHING坐咩價錢最前?

680

難唔難買

有山頂入去聽下歌都幾好

我跟歌迷會買

CHING歌迷會

幫我同HANA講比心機，我好支持佢

真

我每一日都會聽

支持